有冇人明白 外向孤獨症 個種辛苦

人地會覺得你好好傾 好玩得 份人好social 但當你自己一個個陣就會好孤獨 個人好負面

有時係一個party裏面明明你就係負責炒氣氛個啲 但當你炒熱左個氣氛又會會無啦啦有種聲音同你講 無㗎 你唔屬於呢度

當你想傾訴嘅時候你已經發現你唔識同周圍嘅人講 同冇咩交心朋友 呢種感覺真係令人好灰好絕望好想死

明又點？到頭來咪又係咁